【武漢肺炎】首位MARVEL演員確診 《雷神》彩虹橋守門人twitter公布確診

英國男星伊卓瑞斯艾巴（Idris Elba）以《雷神索爾》系列電影當中「彩虹橋守門人」海姆達爾一角深受影迷喜愛。

他17日在Twitter上傳影片，公布自己確診新冠肺炎的消息，指「今天早上，我進行Covid 19篩檢為陽性」、「我的身體感覺還可以，目前為止還沒有症狀，自從我發現自己可能感染病毒以來，我就被隔離了。」

而Idris Elba的妻子Sabrina Dhowre也在影片當中出現，不發一語在他的身邊，他指「老婆還沒接受篩檢」，但目前狀態還可以。同時，他希望粉絲放心，「目前為止，我們感覺OK，保持正面的態度，不恐慌。」

不過粉絲仍相當擔心她的老婆：「如果你已經確診了，老婆不是應該保持一點距離嗎？」

// 好多荷里活大片亦因疫情宣告停拍包括《怪獸與他們的產地》第3集、真人版《小美人魚》等... 攬炒節奏... //

原圖來源：網上
==============
感謝讀者支持 支持新聞部課金方法

————————————————
緊貼丘品即時 追緊社會實況
📣Facebook/Instagram：cupidproducer
📣YouTube：
📣Telegram:
📣報料熱線：64641987
📣全新討論區- 我要「丘」息！：

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽